突發！確認第二宗支那人恐怖襲擊日本 東京手足小心

新型ウイルス肺炎 日本で２人目 武漢から観光で東京訪問の男性

中国の湖北省武漢を中心に新型のコロナウイルスが原因とみられる肺炎が相次いでいる問題で、武漢から観光で東京を訪れていた40代の男性が、検査の結果、新型のコロナウイルスに感染していると確認されたことが厚生労働省への取材でわかりました。

日本国内では武漢から帰国した神奈川県に住む中国籍の30代の男性が、今月15日に新型コロナウイルスに感染していたことが確認されていて、確認された感染者は２人目となります。

全球排華不遠矣